大波Man、李私煙、周融啲撚屌都開始出場，你地班友仲咁得閒屌飯民，針對五大訴求啦！

你地係咪想又好似2014咁互屌屌到完場
最後又無事發生

呢班垃圾又開始進場 代表的on9野又會好似2014咁再出現
點解會咁？因為2014 work 今日咪再做一次囉
你地班友而家淨係掛住屌飯民 屌分化 同2014病咩分別
要屌點都屌左呢班小丑先啦

最重要係著眼返五大訴求啦
記住同一陣線唔代表意見完全一致
而家係到互屌完全違背哂乜鳩各自爬山
總之一句 槍口係對外 唔係而家走黎清算

有時見到真係唔屌唔得
成日屌飯民 屌你老母 佢地點講都企係呢邊
件事解決左再處理都唔遲

我都好撚憎的飯民
但用下個腦啦 而家對手係邊個

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

推721post 上熱門

仲有一樣野 其實唔可以排除出黎屌既分化撚
根撚本係的唔知幾毛

啊 你如果做傻鳩同佢一齊屌 你咪又係同呢班人一撚樣
仲幫對手慳埋維穩費

今時今日係時候暫時放低私怨
對準槍頭啦仆街

開po屌柒你班仆街

邊條五毛啊

up

做錯咪屌咯，成日話人分化捉鬼，更何況依家張超雄都撤回咗啦，大家都無再屌佢，仲讚佢撤回撚政府，都唔知你開post嚟做乜，我哋又唔係盲屌泛民